隨住沙士2.0到來 反送中運動 告一段落

送中已經停左你仲點撚反？ 語癌？

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

屌你老母啦 以為咁就可以打退香港人？依家正正係一個好時機俾我地回下氣 等沙士過左 香港人再集結！

拉

講緊場運動呀 鬼唔知撒回左咩

光復香港 時代革命

我覺得呢個時候應該係勇武掘起
暗殺狗隊、火燒曱甴宿

本身都豬咀眼罩口罩架啦
其實都OK

咪講笑，而家先係反擊既好時機